有心事入黎擺低 無心事入黎吹水 （175）

唔小心一百七十五咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
請1001 嘅巴絲開post

希望大家開心啲同早啲訓教

1001

咁靜咖

食得多橙會好慘

食完

發脾氣

知唔知會擔心
知唔知會驚
甩底已經唔重要啦
俾個回覆我ok?

女？

又係你話今晚食糖水
我出到嚟
你失咗蹤
姐係咩意思

我放唔低嗰個

唔知
佢放咗工

佢一直係咁
好辛苦呀ching

之前你同佢平時有無交帶？定慣左係咁

我冇份既

已經唔再想話佢
我淨係要見到佢個人

佢之前都會有啲交帶

但佢無心裝在

好鬼馬 僕喱喱? 捉伊人?

27

算啦
我又唔係邊個
發脾氣又點
嬲又點
我自己揀嘅
預咗啦

係
成日玩

Hi

好sweet

與其話嬲
不如話擔心

hihi

你玩埋我個份啦

37

Gg又玩數數字

40

閒日拍拖去邊好

唔好問住
拎去斬咗先

行山

太熱。。。

游水

有女

貓貓cafe
狗狗cafe
Hea到好耐

驚唔驚悶得濟

拉出去午門，唔該

有broad game
鍾意貓狗嘅 唔會太悶
再唔係跳彈床 北角有

屌
搵撚咗兩個幾鐘
都唔見人

無女嘅失戀嘅呢邊

yeahhhh

IG PM咗你

見到你個名都中暑了

好港女feel......狗兄

冇me份

恰真毒

我a0我自豪

唔拍拖先儲到錢

有錢第時洗乜驚冇女埋單

a0無經過失戀痛苦 幾好

失戀個種痛
真係俾人挖空咁

爐石之王

扑野

你有玩咩

我而家係

玩左兩個禮拜左右

我都係
日日都唔知做咩好
上嚟叫春算

搵宅男同魚玩下

btw 好似未加你battle net 個ac ?!

叫到無野可叫

係喎
都唔記得問
你份禮物送咗未

上嚟開解人
順手安慰埋自己

已經做緊

春春春春春春春春春春

有冇失戀既人係度

有 大把 我都係

無戀就唔洗失

同我搵幾條友 的佢出去打一身 再答

大把啦。連情況不明既都有

好似達哥咁就慘

hi fd

巴打依家見點
平時佢都係咁冇交帶架咩

啱啱搵返我

點樣

live已開完?

掛住玩

呀呀呀呀呀呀呀呀呀

放過自己啦ching

呢度

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
我好掛住你啊 我真係對你動咗真情

我仲跳緊制

你意思 嬲與唔嬲之間? 唔get你意思

已經叫佢你唔係氹我唔好搵我
嬲到癲撚咗
依家搵我盞嘈交

係嬲到癲撚咗
唔太控制到自己

我好佩服自己
頭先佢打返嚟
我居然冇話過佢

可能已經心淡了

我認得你個名 雖然唔係好記得咩事
但都應該有一個月之前？

如果早d見到你依句就好

其實糾纏咗好耐

係咪呀 對一個死廢青動真情

唉
早啲見到應該仲好幸福

我想大聲告訴你 你一直在我世界裡

好既開始

本身想星期六或日趁佢放工送
點知佢話兩日都唔洗返但有野做
約左星期五食飯 唔知果日送唔送好
之後頭先10點問佢係咪終於有時間去玩
但佢未覆我
我心急想知

好多野如果一早知道就好多野都唔同而家咁

果日送啦
再遲
下年都送唔出

係
已經冇曬心機

控制唔到脾氣怪邊個
怪自己囉

清 既然係咁做咩要俾人撚狗咁姐
佢都唔放你係心

妖 唔係你啊 死廢青

係囉由一開始比人撚狗。我覺得都唔會好開心

想愛你的衝動 我只能笑著帶過

我自己唔肯放
可能內疚感作怪
同埋睇嚟要再講多次個故仔啦
應該會明點解我咁唔捨得

以後別做朋友 朋友不能牽手

申利想聽冇爬文

唔知做咩 今日一個鐘未覆我 我就心急到想問佢做咩唔覆我
唉 好想打俾佢問添

好
我新嚟咩都唔知

笑左

最好的朋友 有些夢 不能說出口

咪啊你 chur住人大忌嚟

靜靜

依家點

就不用承擔....會失去妳的心痛

佢激嬲左我 唔氹我仲要撩交嗌

絕望

靜靜咪冇事囉

唔知 但係佢突然對我好好

咪係

感動靜靜秒回我

咩野點?

不嬲都秒回

以後還是朋友 還是你最懂我

忍緊 其實大機會佢忙 因為平時都秒回除非唔識回
得我賤 又怕醜又唔想chur先唔係次次秒回

同埋可能佢早訓左 平時十二點半一點就訓

其實我同佢係中一個陣已經一齊過
佢係我初戀嚟 個陣自己on9 掛住打機冇理佢
到中四啦 就一齊玩返 普通frd嚟
Keep住玩到中六
呢六年我中途都有拍過幾次拖
但係每次分手嘅原因都係過咗熱戀期
個腦就自動會浮返起佢個樣
咁做朋友個期 其實都feel到佢對我有小小意思
奈何佢有男朋友 我都唔想拆散人
到中六學期完
佢做咗一件事我嬲到冇再搵過佢
之後到grad din前
因為啲野 我搵返曬我以前嘅朋友
之後我同佢keep住好close
不過都未有野
佢都未散
去到佢男朋友派帽俾佢
我就日日陪佢氹佢 工都唔返
之後就噠著咗
後來種種嘅事 令我會話佢
佢好唔鍾意我話佢鬧佢
慢慢越嚟越冷淡
最後分埋手

冇啊宜家就快12點

叫我撚撚 絕望唔好聽

都好耐之前講

我們有始有終。就走到世界盡頭

唔好chur親人

我仲未溫過書gg

迫人講粗口架

撚撚

拖住手一齊走到盡頭得唔得

我都要溫書了

睡了

好漢不吃回頭草

加油

溫邊科

係度放閃光彈

我放棄咗兩次
第三次唔想再放棄

我70幾果時入post 定係50幾 我都唔記得lu

好耐冇問過依句

一齊帶返副超啦

岩啊

我80幾入過一次
到百幾再入

醒啦 絕望撚

扮咩

175先入 新人留名

我個心都盲撚左 冇野閃到我

唉 連問句 訓左啦 都好似會chur人feel咁

睡不了

咁分手後 你地係處於乜關係先？朋友？曖昧？

人唔笑 狗都吠啦

會啊 唔好問 佢想同你講佢訓 佢自然會講

Agger

我樓下隻狗叫得好大聲

汪汪

你話今次
一直都曖昧緊

屌你
諗下計仔如何解決frdzone咗呢個問題好過啦

Sor嘈到你

乖

虛寒問暖呢啲仲唔撚係chur

唉今晚作賤添

冇得解決

好難
要做啲野令佢好感動

咁又唔會
呢句我覺得係關心
如果無覆一段時間

Chur自己

自從男朋友提出分手
我又Cool返佢之後

我對佢冇咁嚴
就算佢好似冇回我
唔記得咗應承我嘅野
我都會係佢面前扮冇所謂

因為我知道佢返工好大壓力

但係我個心一直好痛 好辛苦
好空虛

我喺度同自己講 佢忙完辛苦完
就會好似之前咁

緊張我 在乎我 重視我講嘅每一句嘢

但個過程真係好難受

佢係一個好男仔
我都未試過咁卑躬屈膝去愛一個人

但係依家 好多之前可以擁有既野
都變得好奢侈

我真係唔知點算
有冇人可以同我傾吓計

你其實已經好好 長期有瞹眛對象 你叫我呢啲毒毒情何以堪

點解分手
你衰定佢衰

人地有意咪關心 冇意見到你online都覺得chur

冇得解決x2. 直接kiss 唔得 下個更美好

仲kiss? 強姦犯

真絲 ？

我寧願單身
好過咁樣

在線上 但一個鐘前都未覆

Your face your fate

有無再一次去確實大家身分？
其實分開過2次 你地應該好清楚大家相處上嘅問題係邊到 解決咗未？

冷靜呀
唔好亂嚟

我都明既 宜家我就係咁

解決緊
不過
唉

都係果句想覆 就一早覆左 我果個 最多遲 10幾分鐘 睇路啦ching

點解分手

true

我問佢係咪冇之前咪愛我
佢話有小小
之後就話講左出黎返唔到轉頭

我問佢仲愛唔愛我
佢話愛
咁我話再一齊耐啲先算
唔好咁大壓力

真啊
之前做仆街磁石先改名叫綠帽小子

不了 一陣best frd都無得做

咁唔好啦

其實佢平時得2個原因唔覆
一 唔識覆但見面時識講出黎
二 唔開心野所以唔想提

心態問題
自己睇唔開信唔過自己
冇計嫁

有 女

不過點

依家好似淨係我就曬佢咁
我真係睇唔到佢有變

利申巴 我仲愛既話。唔會答得出 有小小唔愛。btw 加油 我都唔識比意見

詩詩

咪啫係點😱
我唔想放棄段感情 想好好維持

唉
嬲都唔想嬲啦

屌 喊撚到仆街

你又知

對自己有多啲信心
睇開小小
係你嘅就係你
唔係你嘅點都唔係你

睇你想點姐，我就覺得個男已經對你淡左。講真話勿打我

睇開小小
佢仲同我一齊緊 不過冷漠左
仲有冇救

咁你其實知個答案應該係要點
一段感情無可能係單方面付出

因為有d問題係見面時問多次時 睇佢反應得出

屌我句口頭禪 係你就係你。睇尼大家都好毒

呢個問題呢
你係到召喚手巴
佢應該會幫到你

說出重點 感情要大家都有付出

佢有話淡左
不過仲愛
所以我想比個機會自己爭取返

佢大愛撚

Tum me sleep

鱷魚

佢係邊個

盡力試緊
睇下會唔會感動到佢
令佢改下

夜啦 收皮啦

我上一段都係 都係我忍佢我就佢
但人係咁 有時候你咩都俾哂佢 佢唔會珍惜你

好渴啊 流口水了

想恥笑手巴

今晚我為你剪月光

試唔係問題，俾個期限自己，到咗就要放手。

收皮啦

手巴佢幫我解決咗好多野
教識咗我點諗

咩含意

就哂 咪當左你馮指囉 咁樣仆緊街

我都未改好曬

Zzzz

我今晚好唔開心呀

我好認真架
因為唔想比男朋友誤會 同尊重佢
所以我同邊個都冇講

先膽粗粗上討論區傾
好鬼大勇氣㗎

點解呀

好惡啊 早抖 唔好玩咁夜

唉
珍惜

唔經唔覺原來單身咗一年
想拍拖但身邊又冇target

我都好認真 答緊你冇玩喎

我又俾佢甩底啦
仲要失埋蹤
勁擔心

我覺得你係比人撚9

手巴真係幫到你
不過講野都好直下
自己睇住啦

有煩惱

你頭先係到嫁

召喚佢

放低係到

開心到想跳舞

放棄或許更容易

我咁睇啦
佢對你冷漠咗
係佢嘅事
你改唔到啲咩
你都逼唔到佢

Yes

咪撚哂時間。 早啲搵真正既真愛

唉
放棄容易
我放棄咗啦

放手 放開所有

啲感情專家唔見曬

我冇逼佢啊
我咩時候都對住佢笑笑口
就係唔想佢大壓力

希望佢之後返黎

未夠痛
杯水唔夠熱

岩岩考完試，揾pt. 申請左兩間，一間識個經理之前做過，一間新嘅。如果想做新點推舊

我已經係成日答感情問題果批人

佢就係我真愛

重點唔係改好哂未
而係 有無肯磨合嘅心
不足無人會一個月兩個月改到 但起碼有個心去改先

我係

姐係話你改變唔到一個人
只可以改變自己

直接講話想試下啲新野 學下新野 完

總要放手 再熱啲萬一重傷咁點

=.=扮下bb先

我都以為我初戀係真愛 結果呢

可能手巴俾我嘅印象最深刻

可唔可以教我點冇咁緊張同因為佢既冷漠唔開心

俾多小小時間我

應該係我存在感太低

當天初戀想過成家

係你唔肯放棄 係你覺得佢無可取代姐
Come on bro 呢個世界仲有好多人你未接觸過
你嘅心態決定你放唔放低到 我都用咗成半年先明白呢個道理

會唔會麻煩到舊個大經理

一齊加油

搵其他野做
唔好將焦點放曬落佢到

唔係呀
攬返

Ig pm咗奶

Wts 係乜？

你個框框

我係佢初戀黎
點解最尾係佢中途離場先

但我可以為佢留底等佢返黎

什麼叫絕望 抬起眼望望

照直講咪得 話想試下新環境

藉口

我都想我初戀個女友 係咁

我有
琴棋書畫 溫書都出埋

叫我？

我好似冇覆過你 你贏

之前quit嗰時已經麻煩咗佢

係藉口嚟
始終想睇下佢變返以前咁

點解會分手？

召喚獸出尼啦

你又咩故

新人lm

死得睇唔明

望到自己了

會咩

後悔又走去申請咗

唔會㗎喇

冇故仔 4年初戀女友 全家移民 頭也不回

唔會
俾我呃下自己

舊果間番1日半日。番多啲新果間 問題已解決

如果你想走出黎
第一樣要做睇清現實

好慘！

你好似唔係新人

歌詞？

夠鐘了

之後做一排quit

移民可能係身不由己

皇上

係咪咁？

我宜家 拖完女隻手 個女話冇feel。但佢突然又對我好好
世界在玩弄我嗎？

追風箏的孩子

拯救自己姐 點留係呢個城市

係咪岩聽先

其實你地pt通常做幾耐quit?

世界快啲玩弄我
過完冷靜期返到之前咁

買左 15/6

點解我見唔到Bb!!

所以人地有錢走 我點會左我愛既人幸福 自己仆街好了

試過一日

你都移民

仲有冇聯絡？

最短？

最長 ？

祝你好運 不過再冷 記得早啲抽身

見到bb鳥

Sorry 我睇落好憎你 好唔鍾意你 其實都只係想俾個藉口自己忘記你 可唔可以再俾多次機會我 不過都冇可能啦 哈

唔駛簽紙走？

冇話幾耐 岩做就繼續 唔岩即quit

頂你 最短啊

我好清楚
係唔願意相信

利申窮 父債子還果隻

有佢好似就快話結婚

即日簽，但係多過一個月要俾通知期

有啲手藝有啲優勢？

點為之手藝？

Hi 乜咁岩呀

.... 唉

走有無簽紙？

唉

唔太清楚
好似識整野 某啲國家有優勢
技術移民？

宜家搵到個新有感覺 佢話冇feel 我人生路好辛苦

冇喎

利申廢 淨係識結他。空手道黑帶移民日本？

你地傾得咁開心 唔知點搭訕

比啲鼓勵好喎我仲味跳樓

實有下個嘅！找對的人

屌我都係15/6 原本同佢一齊睇
仲有子華 同 周興哲

你地通常用乜理由走

傾下我就嚟北上買你

去問人啦 上嚟問無人答到你

打算係邊到買

偽毒 都唔係好中意出街 白淨 瘦 令唔令仔見人見智 btw真係冇女

做音樂大師發達

一日未死一日都有新嘅希望

邊有咁易

我抽得身 早已不在人世

屌好頹啊你句鼓勵

咁易做就個個結他手都發達

點解成日都出咗兩句

咁自己睇？

我本身就係咁頹

唔好意思 我想辭職 佢再問你咪話自己唔係幾適合份工 真係好對唔住

但係之前做過。。。

辣殺人仔

你點解想辭職

有ching話返兩邊，之後quit

到時先算，佢打俾我我話淨返兩三日。睇佢請唔請先算

大把7 肥 黑 都多女過我

扮咩呀 你bb無上黎咩

沃爾瑪？百佳？

不如一齊傾

唔啦應該
軒仔同子華可能俾frd算
周與哲就我同佢都好鍾意 但係..eric d歌...你明咖啦

眀 辛苦曬

點解你可以全部都有飛

真係好 有得坐靚位

朋友買 佢好似有信用卡 我果時叫佢

你朋友好勁 點解我冇呢啲f d

山頂都冇我份

有咩

×.=

真心有咩。想買

無尾場睇 唔關我事

話題盡了 也不緊要

我已經念唔到講咩

失眠

上黎吹水

係 好冷清

好想識姐姐
唔知點解覺得啲大我幾年的姐姐好有吸引力
好似女仔鐘意大叔咁

好似好好食

可以係呢邊講出黎

啲人失晒蹤

其實人都有心情差既時候
依個月內有三個朋友搵我呻分手 有時真係唔想接受咁多負能量 我唔係感情專家
我只係一隻單身狗

我之前都暗戀過一個姐姐 不過佢當我弟弟咁睇
我發現我好少對同年齡/細過我嘅有feel
點算

掛住我？

日日都得閒 死廢青

sleepless night

目標兩點瞓!

up water

淨係果日

無啊 無聊上下水

你有無野想同我傾

你同佢行多日囉

買緊雞食

無啊

今日做乜咁靜

因為啲勢力大嗰班都唔喺度

nite nitr

你覺得你上左黎仲會想行山咩

ok

eat go

勢力大

今日幾點訓

上你屋企 行

hello

我呢啲small phatao
上唔上水都對個post冇影響

=.×

早少少ok?

miss me?

扮

刷牙ok?

野外

呢度有咩勢力
細路仔唔識世界

你今日分到幾多

拎返手巴個program睇都知啦

宵夜食包咁奇怪

miss die you

唔好講笑 真係有人唔刷

大家晚上好

不 我舊同事 仲要淨係刷夜晚 朝早唔刷

晚上好

今日過左大海only, 聽日先番上去

你兩個咁夾 @女神

Hello

大家都不好 好就唔會入黎

橙，提下都唔俾

贏左幾多

唉 所以eric都唔知點啊

g禾係冰個？

想同佢睇 咪唔訓都一早出去排隊買飛...

陪你去看流星雨落在你肩膀

我自己

我都想

晚安

好bye

例如邊三首

點解咁掛住自己

5g

小心中暑

輸左幾舊水

起唔起到身呀

傷心死

第三人稱方式同前度講

賭咩?

夠鐘巴

不好入黎尋好

運

一句睇到咁多野
我覺得好不安
多謝你歡迎我

原來你唔記得有禾

幾時約架

過左去既 可以點

尋下存在感

你好似好少同我講野

慢慢回憶同記住佢

今晚同邊個訓

你好 我地知道你既存在喇

單人床唔夠訓

單思

好長情 我已經慢慢唔記得左

你有咩心事想講

一年多了

及早

唔好同我爭 無人識我

我識你 你姓黃

Match到都講唔到兩句

唔係 sor9

你有碌落床既心理準備未

咁真係無人識你

咁可能係姓陳

姓張

估下者

我觸景傷情，所以決定自隊到醉為止

記得飲水

去過嘅地方都少去了

姓蔣姓章姓歐陽

撞緊第一個

希望有天不用尋

你咁多人陪，唔想阻u

佢地勾起我條癮

everyday都係u ga la

有啲地方好難避

???

唔想自爆

屋企

你留意自己就有存在感

Hey

點解我見唔到你…

又屈=.×

避唔到唯有面對

hi

無人想爭 因為你比其他人更優先識你自己

因為你心入面冇禾

一講有啲眼濕

我的心裡只有你 沒有他

不了唔想眼腫

我蒲開嘛

原來是他

沒有他

我孤身寡人
你係咪暗串緊me

勁，帶？

甘沒事啦

喊乜鬼唔講番親屋企都要喊

知道了

兩個腳毛痴腳毛

旺角等你

信我

98

邊敢，一陣俾人打死

你腳毛長嗎？

嬲到。。。

唔講=.=

等埋

有d日子 有d時間 有d場景
特別入心

一諗起啫冇事

依家？
遲d先ok?

諗緊自己下場好冇

去左冰

比我見到有一條就抆佢出黎 逐條逐條抆

唔ok

不嬲都信
只係估唔到係咁

燒比較好

見你賭

先想講及早

返歸啦。。

似係

諗完會冇事都真係冇乜事

上嚟吹水咪下場

怎麼了 你累了 說好的幸福呢？

我真係玩下ga咋

有個場2點後囡囡好平喎

會燶嗎？

我懂了 不說了

呢句好熟

心很累

永久脫毛

粉粉我唔記得攞你電話

兜埋你返去啦 係邊

Gimme ur tg

[

休息下

番屋企沖個涼先啦

唔得 咁邊好玩

我散緊心
你送佢地番去啦

我講真，體驗吓就唔玩

你bb累啦

化勞累為食量

我都唔記得抄你牌！

送完啦

309磅已經

車都落埋。。。。。

到時再植毛

你還要我怎樣

輕左2磅喎

你問手巴啦

哪有錢

摺ed

問到咩。。。

肥婆今日無水腫 所以輕左

可能出左汗 輕左

byebye

你都唔關心人既

啲勢力大嘅人返嚟了

咁快

自己搞 痴膠紙

因為我係nothing

我俾你
等等

我好耐無上磅

係，夠鐘了

好

咁咪搞著我 🙅🏼

應該係十磅既汗

make sense

咁飲返十磅水⋯

岩

新人留名

你 今日食咩黎

會中毒死

新太郎 新郎

在一起

Pmed

又唔係一次過飲 分開得唔得

我記得你琴日係度

有排都無咩機會做到新郎

佢扮 今日去食野都唔打包啲返黎

Pm ed

9rushed

想過搶新娘 我差點講真

咁咪減肥成功

即刻開手巴個program睇

搶薯片都好過搶新娘

你認錯人...

真嘅 衝ed

我唔係
你見我頭先上水都冇人理

但出汗 唔代表減肥喎

有咩睇？

惠康大把 唔駛搶

改返名先reply u

食宵夜未

一個月後見

收唔到 又扮嘢

輕左就得啦

問到啊 no reply only...

最大嗰粒唔知仲上唔上到水

你都幾準時問
啱啱行到大排檔

唔係唔衝吖嘛

小2有你呢個豬隊友真橙

Delay...

增肥我就識 增肥問我問我

所以自己留最直接嘅

睇到有幾多reply 幾時開始上水

幫佢守住個名 點解永遠都好人難做

食少餐

緊係啦 set 左gps係你電話 隨時check住你

青瓜

佢問左我一句就冇出現過

最後個句有咩關係

一日已經食得三餐咋

我想問

咩事 月經妹

有時食兩餐算

你怕？

一餐食三餐量

其實做咩變左留tg？

不停食野 正餐同正餐中間又食零食

你已經輸左

好想食青瓜味薯片啊

點解自己會變心

唉 我對個個都好好 但啲人總係唔珍惜

會飽

咁又唔怕
死咗起碼會有人知

好啊你先

講緊邊個？

點有胃口

零食增肥

做咩呀 巴打

兩餐者 無三餐 三餐真係要裂開個肚

幾時上去買

做左咩令你心動？

一個月 守太耐了

遲了回家

今日食豬扒麵

@marutaro

唔飽點會肥

好餓...

因為擔心佢

你去邊都逃唔出我法眼

無fd子陪我上去買

Easy job

太飽 食唔落

單拖做水貨客

如何

所以你咪廋囉

ho qq

講到好似痴漢咁

食宵夜囉

會

好正

約呢度啲人 佢地有時都會上去

Ing

一直都講緊增肥

好飽 post多啲ok?

夜青？

痴線添啦

今日無野食 無出過街

你返先定佢醒先

飽到反胃

要扮死狗

食多啲

食多碗

你個名好唔順眼 小2唔是咁講嘢的

As always

辣殺

我先

是點？

自己小心

Bad girl

Woho爽

As usual

幾時先有新相 等到頸都長

窮j 今日無上水嘅

沒有人比你危險

小心街邊啲囝囝

真既

完全覺得自己係零
首先無身高 又無樣 又無錢 又無學歷

會瘦㗎

想上去唱k飲喜茶打邊爐買薯片

又笑毒撚

拉喼買薯片

轟緊回家了

邊個笑我

你已經成日食好西喇喎

幾高

我未見過會蒲嘅毒撚

Ok bad girl到時講聲

無 唔食野既我

希狗

掛住你多d

你們

毒撚同毛毛一樣 都係名一個啫

170
鍾意條女169

我上次買左椰汁返黎 重死

真心唔好屈

佢笑咁就得嘅

定啦

鍾意嘅話身高唔係問題

沒我份

Taller is ok la

是靚女

有啲女唔介意另一半矮過佢 放心

我即刻食零食

唔健康肥

著鞋厚少少都夠 身高唔重要

冇

連登其實沒巴打

做到兩樣就算乖？

如果我話你知我得160你會唔會唔要我

Woho

食麵包加煉奶 好好食

如果啫 嘔返另外嗰20cm出嚟唔好扮啦

執生啦自己88比你傷害到趕唔到野

小心me...

140得罪你嗎

會 因為我係介意果一批

小2囡嚟 扮得似啲好無

咩係正太

180得罪我 我矮撚會hurt

可愛嘅男仔 好似係

唔比sheshe?

正呀 麥包好食啲 白麵包無咁好食

有幾可愛

男喎

佢唔會

即係重唔重要

啤真係好飽

你介意咪著高啲 但其實唔重要

點解青瓜味

飲好少

好多泡
下次飲啤得唔得

講就咁講 但有更好邊個唔想搵更好

你識食！ 309磅都叫可愛

你約乜都得

高=好

我鐘意呀

我係會花生醬+煉奶

明你講咩嘅 老死2號來

上緊天台

其實係

你志氣高

女仔160怕咩

151等緊你

你又矮呀。。？

花生醬 我麻麻

Ifc？

唔鍾意

男神190 同佢傾計傾到頸椎勞損

等緊你搵我151咋

高大靚仔 有邊個唔想要
好多女仔frd都話 同過高嘅拍拖 e.g. 18x cm 係返唔到轉頭 因為會好有被保護嘅安全感

咩又又聲 仲有who

真心

榴連呢

無錢過海

男神啫 佢都唔冧你 搵下個矮啲啦

我長期都有呢2樣係屋企

成碟青瓜

繼續

估唔到大家咁認真討論身高呢個問題
頭先同frd傾計 佢講咗樣野點醒咗我
溫埋呢課書打上嚟先
睇死你班友都無咁早去搵周公